FIFA21 Ultimate Team Forum (71) 所有pack 都係呃錢

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

1001係p，我來幫開新po

.

抽左6pack untrade最高得隻84

btw想買leeds 隻totw

右翼都可以試下既

預左啦 bf輸左60萬

就係想換隻隻攬球佬佢

同lucas比佢會好d?

我係dr個獎

Bb makelele 打唔打到box to box
諗緊用佢定狗也不屌
但用makelele先可以全隊full chem

Bb makelele 垃圾黎

Ok thanks 巴打

lm

睇stat 就差唔多

攬球佬d射波

一隻86 一隻85 肥d5打和

但用落唔差，用佢跑同傳中
到而家都搵唔到第二隻取代佢

Lucas

用落差唔多，仲要唔撞得好易甩
反而攬球佬無咁易失波唔知點解

答番上po位巴打Overmars

入場轉
442 LM / 4222 LAM / supersub ST
食左Catalyst，前面用緊利雲，夠硬淨hold波，或者CM上到黎，然後等佢自己跑就放波，跑位係幾靚，自己會反越位

為左放佢正選轉打442同埋賣左隻rttf Zakariah

曼城費托出totgs，佢張otw會唔會跟住升?

真係出現年經唔會

點會唔升呀

會 所以jota會升

幾時加咗文盲入#1

As ‘Ones To Watch’ in FIFA Ultimate team, these cards are dynamic, meaning they upgrade if a player receives a performance-based in-form, such as a TOTW, MOTM or TOTGS card.

OK我google到答案了Thx

正常發揮

Raphina呢

已經係大獎

隻77仲有用過另外兩隻 起碼跑得下

未來熱巴打最近開既時候加左

Overmars打st可以當弱版布達堅奴用
打翼會隱形

終於中番隻 varane
我bf果60萬都無咁傷

周末再賭過

今晚賭icon?

痴撚線

派彩都無乜紙皮執

入唔到隊 玩法國仔

所以而家打到g1收手，輕鬆好多

今星期14算鳩數
兩個星期23都開廢嘢

法國+1

我都who cls

怕中相同

g1 紅卡

Mendy收貨
14win是最好的

11win開到86龍

Sbc Depay + Garrincha 定mbappe 加 sbc Alessandrini

100隻
真係要中 1萬份之1

中左要慶祝下

包皮for sure

11w紅卡出raphinha
想要基沙文多d

想問原本用緊degea 同25圖 今日派彩抽到其他三隻應唔應該轉定賣曬d巴西龍算

degea 同kepa 冇分別

又一星期 真鏝想要垃圾黑文

ching好搶口wor

真係咁差咩alisson定ederson好
btw第一次打wl 11w 中隻86有冇用

咁快要引戰

好似搶口開pack會有luck

俾隻基佬你

星期四例行公事

7皮姐

啱啱個場DR係咁叉燒比利雲入波
應該係要有一隻幫佢拉位，我後備換Alba出黎兩個係左邊玩哂

法國 st 撚狗

Okay thanks

今期大獎Raphina

呢隻有無食評

邊個gk連到chem就用邊隻 高rating個d唔差太遠 我用lloris neuer alisson個d 比較起黎唔算話超大分別

快，靈活 ，finishing好
passing&longshot麻麻

Sb 點樣e1 升上rank 100?
打極都唔升既

抽完3張垃圾紅卡之後...

龍門我覺得真係冇咩所謂
要撲到自然就死角都撲到
系統要撲唔到 就射中間個龍門都on99企係度

有冇呢隻食評

ok thanks ching

84藍卡corona都walkout，屌你咩ea

500k買邊隻中場icon好

之後幫你換番光管law

想問下5212個戰術setting邊到有得睇番？

1.2m blanc 啦
你要加強防守
500k無choice

掂！收貨

你睇下排200名幾多分咪知囉

邊有咁多錢呀

想問星期五係咪有TOTGS出
留聽日抽好D?

兩三個星期夠啦

禁錯推文
自隊一打

呢期TOTW咁廢點都是留PACK啦

好用？

我應該打埋1月棄驚啦
想棄前玩多隻icon

依隻你唔整potm?

尼馬換朗玩下好冇呢

好
牙朗好玩

咁貴又唔係長用

好用

儲多少少玩makelele??

朗好難夾chem

呢隻好用？

用過 冇想象中咁勁
可能係我唔識用

8chem 頂住先

防中3揀2，點揀好

又一個星期垃圾0 walkout

一定要法甲/連里山？過渡性質不如單比利算

用左朗其他就變垃圾

油雞stronglink

我中左 varane 止下血

仲有Ucl mm

通常果個星期totw廢先會中比較好嘅野

做埋
最貴得張semedo硬吹
同紅卡mendy

中完包屁後真係黑足個幾月

頭一段佢開自己pack係ps5版fifa 個動畫又真係順d咁

If Raphinha定rb rodrygo好用d?

朗同包點揀

我有lloris Koke 廢if

有冇巴打用過mid petit

個人意見
包：快啲同夾chem用
朗：是但亂射都入

牙朗可以自己撞個波入去

認同

不推文

試陣打SB定DR?

Sb防守好似勁啲

allan / fred 邊隻b2b好? 要帶到波去前場比CAM又返到嚟守，係咪fred H/H好啲

紅卡包留到下星期會唔會有得抽下星期嘅totw?

屌兩隻game 黎
dr 事dr 了

打埋進攻FRED好用好多

BB t9會唔會好鈍 同耶蘇比

SB廢好多

唔會 值得用 又有愛的話

用緊Allan+老母 想防中都唔upgrade 直屌bb T9
有冇搞頭

Icon upgrade 中bobby moore

I know this feel

兩次icon upgrade都中cb

所有keeper都用得

都啱

巴打可唔可以用返不推文

下隻中keeper icon?

幾時跌價，想入黑般

唔好講啲咁嘅嘢

又有icon upgrade?

一定係黑卡2張 ，可以話最強中場組合

野人

應該可以再賭一次

有無人用過rulebreakers個隻Andre
打防中守唔守到

Stronglink 鐵三角

丹麥國旗yeah

想點

上年中左2次...第2次拎去做就中馬圖斯

其實里山佢勁喺邊度
抽到張硬吹 好似唔識用佢咁

做mid icon?

不,都係CB果隻,上年好似無限次數,但今年唔敢賭了

上年要放隻icon入去?

唔洗,但係我有2隻,都要死1隻

手痕好想開dr reward

如果你要隻純防中 icon
Mid desailly or makelele
前者高啲 腳長 後者靈活啲

Petit
我以前用過覺得啲防守 冇stat咁勁 偏向box to box 型 但整體都ok既

慢小小 但防守幾好 會企岩位cut到波 落腳都唔差
但真係慢

快
High high 雙4 Box to box
Strength balance高 撞人成日都會贏

如果想踢埋進攻b2b呢

中相同？！

係,我咪話中左2次

岩先上面仲鼓勵我賭話無可能中相同

2次我都想係RIO...

Bobby Moore 7 Chem 打cdm有冇得諗

里山

有冇人玩next gen 版 係咪會唔同server ?

mid謝拉特點睇 夠唔夠里山feel可以攻守踢哂

慢唔慢先

而且唔知點解用落agi唔似咁低(79)，手感靈活過AGI 80嘅allan

做五次英超upgrade中左三次Gomez...
點解唔係trade得

送隻比我

70pace

500k 填2個cm同rm位
係咪咁樣已經係最好選擇

mid謝四會唔會鈍?
諗緊買佢定bb Seedorf踢btb

黑卡courtois定普金Oblak好？

屌佢老母打DR到半路無啦啦停game update

I know that feel

Duplicate untrade Mendy, Gomez

你地講到里山咁勁，搞到我想賣mid blac換返隻黎玩下

買

學Boras用Walker打CB，真係好勁

唔同
Blanc防中，要搭隻b2b
里山就b2b，要搭隻防中
你blanc搭里山就得，或者里山搭隻kante
直接里山換blanc就唔好

普金明奴同黑卡明奴分別大唔大？
普金明奴有時有啲慢

一鳩樣

雖然知道下星期會開始跌價
但都係忍唔住手打包哂包皮屁馬玩左幾星期同一隊真係屌唔住
財散人安落

上年用過mid 謝4 一句講哂 好似kdb
打cam最勁 太鈍同慢 回唔到身

要用if果張先勁定係rg已經夠做？

dembele 10chem

咩黎

Mid blanc
中堅換防中？

Enjoy一個周末

有得送真係冇所謂，轉過頭祭左去又中返，好似陶瓷娃娃咁

屌其實我係廢定點做左張Depay同支超法國RW 用得好唔順，由D3輸到落D5之後轉番用RG Ben Yen 同迪比利仲多波入上番D3。
強烈要求EA 出SBC可以俾人租借3場試下先你都賺咁多錢人性化啲得唔得

咁我今晚放隊算

就係冇人性先賺咁多錢
同埋depay幾好用

知你疊水

好L緊張

本身咩人

窮L陣

雙3星打前面好窄駛

Llorente換西多定keep返llo拍老母

丹麥日本

扮哂野
拎住成舊錢都唔買人

手機交完任唔敢開
最興奮係睇國旗果下

我8,9隻硬吹黎
得隻硬吹if 福係貴價

我Ben yen 入波仲多過佢
可能我skill move 唔叻浪費咗佢五星，我淨係用得熟L1+R1 ,L1 fake shot ,scoop。用Depay 出成日會撞番落人地到。反而Ben Yen 好順一出再射好高命中率

🇳🇬🇺🇦🇸🇪🇮🇪🇷🇺🇫🇮🇯🇵

岩岩我都放在隻處黑福

我支持葡萄牙

今個wl試下賣走gomez 轉if walker先

🇳🇱 CF

真
上年做icon pack中咗加度素
做第二次又見到意大利旗 即刻屌出聲

Exactly, 我本身試左petit 加 blanc 防中
後尾發現唔太work
呢家用番華維迪搭petit fit爆
里山 blanc 其實幾fit

阿里山轉打st/cf 入波幾多

英格蘭 st

岩岩放晒D 87肥執左幾皮
有冇炒卡撚交流下? 宜家應唔應該入定少少UCL rare

If 同特別卡都會跌？

雖然入唔到隊 已經好開心

衫都換L埋諗住邪一邪
一開見到塞爾維亞個心都定一定
起碼入到隊
聽日會繼續扶吖婆過馬路

收ac 800-1000

我見中堅用落唔係好大分別 好似同500k嘅中堅好似一樣 我係中堅blanc賣錢換里山

Dllm

公平咩

你講呢4隻係我正選我自己覺得2張sbc卡明顯強一級

往年都有loan版
今年乜都無

大家都係踢英超
不用分得那麼細

如果我唔係冇first own法甲前鋒，我唔會做Depay
中超神翼就無得輸，勁到仆街

土豪

都補十萬姐

Mid rijkaard入場打防中有冇得唸
4222搭If里山

Rij 一向都好穩陣

我買左波歷克玩

想問petit勁唔勁
我想de jong搭mid petit

物色緊icon防中/中堅入場上去打防中
800k左右 邊隻最好

但見佢M/M

遮線真係勁 手長腳長 又硬淨

入uel 里山定係if好升唔升到rating

難得有師兄肯刷5:5 DR真係爽

拖左成個禮拜 終於出到陣式片
本身唔中意用4231 用用下連贏好多場

好想賣隊做多包icon

G持 玩u team就係為左抽卡

上次開左乜

RG，又硬又有回身追又搶得

係咪今年LM太多選擇
三巨頭入面屁最快開始跌價

我偶像

蘇金寶

紅卡前場gogogo

奇怪，應該好多人都等緊換

但宜家成60萬
啲肥升晒

買的係希望

錢硬吹揀咩

硬吹

做多次溝淡佢
你要同自己講
你已經冇野輸

Qs recovery係咪壞左

win啦
好唔好用

支持

今次一贏就可以反cup EA wo

我已經賣左varane同華維迪做
等咸爺in pack果日就抽

又可以post 戰勝EA圖

不過之後唔好學沙拉骨巴循環再用la

點解要刷5：5

係咪用哂quota呀？

打friendly都有西人
跳少幾次舞打多場仲好啦

砌緊隊打wl
本身lw位放sterling in game擺st勁好手感勁啱用
奴完張屌老虎睇stats佢好似仲勁過sterling咁
你地推薦用邊張

明明仲有3次但做唔到

Ster

大家guarantee 和波有750分
好過打生打死贏1粒得400幾分

竟然仲有處

打得好辛苦 gp好慢

等你食評
睇吓佢定if gomez勁啲

巴打in game walker轉位打中堅？

巴打你隊名係咪叫0 pack luck？

Sam gor Rg walker打中堅有無得諗

想請教吓大家紅卡會5換1定11換1

wan b 打cb

我都好想知 聽日試

If定rg?

點解?之前夠話bf會跌價,咁咪永世唔駛買隊玩?

Rg，佢都係用RG

51212 完全體
應該夠玩到toty

Rb用semedo 定 比爾連
差5場搞掂

玩兩閘壓上
有啲驚比爾連一上左去 就唔會再番黎

dllm揀左solo做乜撚dr match到coop既人

awb 打cb 唔錯嫁

但係咪要手控先勁?

不過我諗暫時就咁睇有小小優勢
walker防守係H workrate
Gomez得m

師兄隊波貴到

唔使，自動上搶好準

7 chem rg walker勁過10 chem rg gomez?係的話我就換架啦

宜家用佢仲上到20w

抽左11
86GK parejo luisalberto

前幾日先outpack

我今日都放處黑福黑文尼

上個星期賺左大錢先有得咁玩

If c7

牙朗啊ma

係bf前跌，到bf會升，之後futmas loading screen就會一直跌到toty

遲啲中埋你地個抽獎

環保先鋒

你有冇試下入返ps4睇，頭先我手機recover完攞唔到，入ps4就有返哂係unassigned度

識貨

你做完我開就ok

我有一百萬都身身地痕

留包等totgs
希望有巴塞 無就再下星期

課咗bf?
Btw同個friend share緊個acct
佢見住啲錢係到俾我拎哂嚟炒卡
無得升隊波少少無奈

你係員工喎

me2不過奶野多

頭先有場Dr 贏緊5-1

唔知對面搞乜 斷左我線 仲要成場唔計

In game 打lam用Rodrigo 定耶蘇?
今星期玩下硬吹隊

點解頭兩個人玩一個ac

Bamba 食評如何？

我應該賭多次？

我都想賭見到張wright就火滾想祭埋

你隻Neymar

我見到柏金

silver beast任送嘅 75+player

早幾日抽到嗰隻都未破處就要賣

屌你牙

一個奴任打wl 一個炒卡

我都開巴黎
CB

本來重十五十六緊做唔做icon sbc
決定食個勢上

買左黎用 唔鈍喎 unexpected

用里山打防中係咪唔多掂
我而家老母+里山雙cm
撘般費cam

futbin comment話今晚icon swap?

呢隻咁多負皮 係咪真係咁差有冇人試過？

係就好 有3隻等梗

WFH

抽唔到or踢唔贏未負皮

想問吓打442 2
2cdm組合用fred/老母+de jong/valverde/llorente邊兩個好
全部都係rare gold+ full chem
因為要連chem要揀一英超一西甲

都唔係好貴姐 我諗啲人唔用屁馬同包皮都買到

Vvd fred

邊隻最好用 thanks

好串
最貴mid哥狗 其他無隻過15萬

收到

有無mid哥迪奧拿食評？

做緊西甲Rodrygo
咩q 西甲教學，7勝已有
但要13場西甲入球
想問入用西甲人入完走場計唔計一場？

走場唔計

巴打想問下平時你地點打dr wl
頭先打左5場dr中哂bug先贏1和1，輸成3場
你地通常留幾多場打wl
第一個星期打wl

第一隻未用過 第2同3就有
認真答3
不過2好撚型

太耐無上黎, 可能無人識我
但都公佈下:
楊妙妙宣佈 暫停賣coins, 直到另行通知.
賺錢係我對妙妙既責任, 但保障買家同樣重要. 有如性愛一樣

重申: 楊妙妙無死人, 全部巴打都平安.
我既決定真只係想保障買家既安全.
如果我宜家仲堅持賣coins, 便是很不負性愛責任既人,是仆街
連配菜都不如><
多謝

3 勁過2？ 我3岩岩夠錢買

睇你想rank幾
計返current幾分+淨餘場數*400分夠target未

打左場dr 疾下疾下咁，果斷關機，明日再戰

你都好過fifahk la 佢即使明知d客比人ban 都仲要做生意 知咩事啦

rank 1起碼要13500
而家先得 2060
有啲難度，第一次打諗住11-14勝算

岩岩先幫你買完

5換1？

de jong老母都唔錯
de jong守，老母b2b

你當petit係強版嘅if vvd
3就同kante差唔多 無咁靈活不過大份啲

如果係我會買2起碼唔好無coins做sbc

支持，賣得記得通知我，我要買messi😎

咁仆街嘅 real?

呢個組合我都想試
不過驚de jong守唔知夠唔夠硬淨

86+ 3揀1

咁大獲？我好耐之前買過1次

Cls

Loan用過 幾懶下

我趕唔切買

我都係😂😂本身諗住聽日買

............咩料呀你地
打手們全面進場?

我鐘意分批上

屁+包
朗+ if sanches
90 朗

點揀

應該買有愛既T9, 定係補後既簡迪好,選擇唔到

岩岩重計好哂要買幾多coins

前幾日想搵你唔知點搵

馬基同簡迪差唔多 傳波好D 細粒仔純防守
比迪似ssk既模組身型 硬淨 遮線一流
迪西里打cb>>>>>>cdm

dr同wl共用場數30場？

以我所知係呀
但有時一中bug真係好難打

有愛 換咗都唔會打得好好多
不過睇吓有冇icon swap先買

三揀一都揀龍門

老母加里山應該無野喎
我之前用里山加if llorente 雙cm都掃哂d波

比堤好用多謝巴打介紹

大家覺得3中場
用緊if vvd，kante,老母
隻老母轉kdb食shadow
咁轉會唔會係downgrade左

我打算用rodrigo,諗緊食咩chem,engine?

2個月 終於齊人了

朗係咪一定勁過黑福？

補充:
解釋一下, 大家唔好過恐慌, 為國家添亂:
由於EA 今天改左 好多卡既Price range.
e.g search價值14k 至100k 內既卡
俾埋link你地:

我派 "團隊" 查過後, 得返以下5張可以用

e.g perisic, 成本41000, 如果我賣270%, 即係123000, 而這張卡既上限為170000.

咁一張卡過到 (123000 x 0.95)-41000 = y
首先, 我平時過coins 已經唔會bid over 150k 既卡.
即係張仆街 利雲我唔會考慮用先
咁即係得返4張
又多d 例子
尋日ACHRAF HAKIMI otw , max price好似120k
宜家:

當然你可以話用高d value既卡既:
e.g

都ok, 但我暫時唔想冒險住.
可能我想法係錯的, 就好似生左妙妙一樣><
相信星期5會新卡, 但都可能唔夠
所以我班"團隊" 傾過後, 打算遲d先出手.
最碼大d price range, 用既卡多d, 性受也安全d.

利申: 其實沒有團隊, 都係我自己一個處理

朗啲波會自動導航

睇睇

ake sanchez Laporte
全部普金 3揀1 揀邊隻好 打cb
搭Joe gomez

熱山

三個都麻麻，最好就sanchez，唔做74cb?

Rg 福 暫時平均一場1.5g 0.5a
唔係好捨得
同埋文尼要轉if felix 感覺downgrade左

但係朗好似真係好撚勁
好掙扎
好唔好賣隊再買多少少Coins玩朗
定係就咁上黑福算數

有無興趣加入我既車隊

係咪做ps4，等你出手

上集隻mid比堤
賣完又買返賣完又買返
同價錢黎講搵唔到替代

不了,
我廠今個星期仲要捧打熱狗.

有Morgan就最好啦 auto block勁到傻

而家啲84 85 86肥係咪高位可以放

打到wl 咩

點都好過佢講嗰3隻

友賽唔用包皮但贏
掉撚返轉俾人in box 問我個包皮去左邊
真係唔明咩logic
條鳩屎友次次睇慶祝

阿記一定WIN

有60幾萬係手，想換一換Werner，有無icon介紹下
覺得佢傳波好差
但又揾唔到一個finishing可以有佢咁好
同埋 Rashford 真係勁過Son?
有無巴打可以幫手汁汁

allen轉狗不 雲拿轉黑福

狗不係？

狗也不屌=kante

兩隻都好貴，狗不定黑福先

如果你想一次換曬兩個位
前面7chem文尼 咁應該都夠錢打包埋隻kante

係我嘅話會
美羊轉7chem mane
熱山轉vvd
son同timo in game轉位

不推啦
覆咗3次都冇人講

想問如果用7 chem rg walke頂唔頂到10 chem rg gomez?拍擋係rg vvd

賣C朗入Mid 王子頂唔頂到？

王子有冇食評？

C朗好難連

覺得cb 10chem會好啲
jn game同隻rb調返位

~1m budget
想搵隻icon防中搭里山
CB/RB入場轉位都可以
係咪CB Matthaus最好？

應該冇可能頂到
唔計連chem齋講能力
牙朗真係好撚屈

mid 王子都好貴 諗緊買唔買但好少見人用

新icon+名氣=佢既價值
實用性一定c朗 雖然難連但係8chem都夠做

個價錢差30萬左右 心大心細緊
好似玩自己鐘意d球員開心d
但屈C7又好似好爽咁

上個post跟左巴打執個陣，但我諗唔到點連chem
另外cb 7chem真係冇問題咩？

sterling 要轉lf

史達寧食卡轉返LF

我會timo 轉埋7chem sterling打邊

得左
但我cb用熱山有10chem會唔會好d？

有無做Morgan?

冇呀唔知要做

噢,個張野萬幾蚊幾抵玩

屌我同你完全一樣
又係好鍾意Torres
用緊C7
明知C7一定勁好多但心大心細

咁而家用熱山會唔會好過用carlos 7chem?

平民版 vvd 個body type 真心痴線
無就熱山頂住先 都要等上vvd

想講totgs真係未必會大跌市 舊年大跌好大程度因為撞正萬眾期待既美欺potm 本身已經有賣隊等做sbc既trend

之後totgs又出好多勁人先一下推冧 今年暫時睇唔會話出到好多勁人咁

好啦，唔該巴打s

一夠錢係咪應該買左vvd/kante多過前場？

短期內黑般89會唔會跌價

買張85 王子過手癮囉

成個12月每星期都跌
過左toty多人開包先回返d

年年都係
d人揸cash 等toty
Totgs futmas又多新alternatives

想J金色長髮

HERRERA!!

RTTF Hector Herrera SBC

西甲

都幾貴

馬體會都應該次名出線既

Btw阿根廷cf應該dybala？
鏝87 shot有機係kdb

唔覺得可以走幾遠

呢個真

想問下有錢係咪應該ake換van dijk 同 Fred換 kante?

bb icon中 幾勁

係,防守好緊要

美欺

kdb都多人估會出

93 pac 87 dri應該係福

求食評
鈍唔鈍
係咪最好唔好用來hold波扭波
走靚位有空位就射咁？

有fred allan gueye fabinho應該揀邊兩個做CDM好

Fred allan 100%

用緊if華維迪
轉rttf herrera 是咪不智

要All in啲pack了

諗緊做唔做

係啦if loren仲好

但要犧牲隻Courtois

可以升一兩嘢嘅我諗
好似勁過隻if llorente

賣vvd轉llo?

同西甲果2個if 中場比
差咁d速度

更新左d乜?

升返兩嘢就過啦
除非佢兩個再出if嘅啫
我厭llo條氣唔夠長

咁快又出

HERRERA 97體力

太貴唔做啦
又西國籍
遲啲要轉嘅都唔知點連

好多人估係福 messi kdb

用過朗 太難link 之後又賣番

draft 係咪無人玩 搵緊都搵唔到對手

用過朗好難用其他
Finishing太癲

11萬左右就整到隻Herrera

有冇人知點講我中柏利袓 但唔出board

已經賣左隊
今個星期唔打WL
下個星期玩cyberpunk
希望下下個星期朗跌多啲唔使買咁多Coins

玩咗一星期中咗幾多87肥
taa lloris fabinho dimaria 布斯基斯

諗緊點upgtade jesus轉werner?

如果kane 打cam好唔好用？ 而家用緊般奴，得10萬budget可以買咩cam好

普金？用緊non trade超慢。。

全中呀，普金non trade

明奴

用緊if llorente
做唔做herrera 好

我覺得可以,11萬左右,仲要有得升

今集L/Rcam回防幾重要 經常用佢地偷翻個波

son 7 chem打st
lw sterling
gk 轉neto
ssk同allan調位 in game轉返

點解If mane啲數值全部勁過黑福咁濟，但係啲人都係推薦黑福 仲要平黑福成100k?

果個77rtg mode真係好撚鳩好撚煩
可唔可以快閪柒啲摺鳩咗佢
EA我屌你老母死臭閪

荷甲隻kent二世

ST易轉位，5sm，腳長

有冇d5組隊刷obj

點解rttf Anderson仲未有半身相

Fb牙路勁撚到cb彈腳

自膠

隻rttf Herrera打唔打到防中？

係 射波屈

d6

原來馬體會仲未100%出線

有冇清用過隻rulebreaker Reus？想買隻黎打cam

想問中前做左隻morgan 夠唔夠打WL

整好，但仲未交
未100%出線

屌你老母好撚興奮阿！！！EA真係出荷甲！！！本身想棄驚，唔棄住喇屌！！！

馬體會下場作客和波都出線不過可能落歐霸升得仲多

PS5版啲畫面靚好多

屌我隻華拉尼成日派膠 好鬼想賣左佢

3隻都好撚勁

Promes 即升35k

唔洗錢做左herrera升一下都夠

個幾張係要奴返黎？

係呀 應該難奴到仆街 拎荷甲打人英超意甲 仲要贏10場

屌 好想拎黎打今個wl阿！！！但係又要返工

佢升一吓係變85定86？

86

幾時會upgrade?

荷蘭難入隊唔奴啦

最勁係隻右翼，但係真係link唔到

用緊普金 60場 60球

睇佢個款過兩日又多一個rttf sbc做 等埋先交貨

普金比人埋身好易收皮，你打咩陣同搵佢踢咩位

Dumfries, promes右邊full link 了

我本身皇馬hybrid 英超
用依隻3隻我其他人full chem 唔到

後防全換皇馬用埋拉膠同25圖
左邊換Hazard
ST 再諗

冇乜特別咋喎唔值得哂時間奴
除非你荷甲有愛

唯一唔想奴既任

可以Skip

EA 今朝都ON99
一係就連續幾場都係銅人 一入場走場個D
一係就連續幾場對D分係1500+ 以上 仲要個個ICON隊
我明明先得1300幾分

Allan/fred打防中點揀
Allan用落會唔會好慢

真係可以skip，唔建議哂時間

「與FIFA Ultimate Team伺服器通訊時發生錯誤，請稍後再重試」
sb同dr都玩唔到

我之前有奴美職個2隻後防 數值係好靚但用落好廢 今次學精啦

隻中場米9 又咁快 睇落唔錯

入到去ut 但搵唔到人

cb好似都唔差可以link下vvd

攻中位rg基沙文轉rg般奴掂唔掂

81氣

拍埋隻免費Tello 都已經唔太贏 大家都唔好link

又死ser，ea服務真係世界級

會唔會有人奴完唔好用 又屌EA曬尻佢時間

81體力已經可以skip

難得放假
賠卡啦DLLM

留名睇otw jota都係無得upgrade

華田巴
三隻西甲場
If vvd/ if llo 同rttf herrera
邊隻好d 搭if 里山

奴比利連任自有機會用隻欖球佬
真係廢撚到癲 一開game竟然值過萬

老母 sissoko Fred
4222 兩個中場用邊2個好

Rg pogba有冇食評? Wl想試下...

開game 果時識跑既閘唔多
呢隻屈到癲
到而家我都仲會臨完場換佢出黎 衝下玩下角球旗

入唔到sb dr但打到friendly 而家奴緊比比鳥

隻Koulibaly rttf賺到笑

依家if llorenteherrera等升
利申整左herrera，準備賣llorente套現

老母(btb)+sissoko(stay back)

會唔會慢左好多
Lee個唯一concern

3隻我都唔會揀，因為里山已經係依3隻嘅角色
里山搭隻m/h純防中先好，例如kante嗰啲
如果真係要揀一隻嘅話我會揀llo
Herrera就唔好做啦

kessie 爆升

果陣low cross屈到痴線
下下都斬得中再撞射入
個個都用adama鳩爆再斬
早兩三個patch nerf左呢招之後adama變左垃圾

出左隻summer heat

聽聞咸爺今日出，唔知有冇時差，會唔會今晚先有？

唔係一月咩.. btw 急不及待想玩玩了

用緊PS5打FIFA?
想知PRO CLUB係咪同PS4共通

想問而家邊招最屈?
利申 唔識進攻

今年開始無打pro club答你唔到sor

Sam gor都用緊里山？
佢會唔會出totgs

官網就咁講，唔知我有冇理解錯

上轉下好嗰好

我依家冇用呀
連唔到

之前想買，用緊rg好好用，但最後買左rttf Davies

Sam gor依家個陣係點
想chow

另一邊用梗皇馬三子冇位比佢
同埋隻cb 德國佬黎

冇乜特別都係啲公廁陣

stay back建議allan
無想像中咁慢 幾搶得

德國佬咁無啦無人俾佢chem

咁奴隻右翼chem 老母前邊整隻迪比

唔識用

戰勝EA

Level 15 要邊隻好

好撞得，好頂得，但未必值e個價

唔值依個價
但係手控防守都ok 腳長 大隻都搶得下

左 福仔 右 kdb
Cf 位阿根廷係乜水？ 應該得美斯夠料企中間

唔會喎
Long 用落比我個感覺勁過拉莫斯

比爾連會唔會一去不返
就黎奴完佢 諗住用佢打5212兩閘壓上

On99 見開pack中左張untrade oblak 賭埋icon pack 比左100k 換左隻85 Hernandez番黎

唔會
真係好好用

Strong link老山龍

陪左我200幾場
仲係覺得好穩陣
啱啱做埋隻vds 唔洗用75龍門

Icon SBC 做價去到64萬
點砌

唔會，仲好勁添
但如果你打5212嘅話我會建議用翻semedo
始終semedo有4星sm同埋體力高啲，比比鳥應該頂唔到5212嗰隻全場走嚟走去
4後衞stay back我就揀比比鳥

仲要祭左隻Baggio

兩星腳好用咩

上個wl對過兩隊依條防線
兩場輸哂攻唔入

揀左CB,但未用

隻IF Llorente仲有無得升

放右邊感覺會好少少
都有唔少CB兩星腳都幾多人用

咁快要祭icon 去賭icon

但D肥價無乜郁咁

唔賭就永遠唔會輸

想拎韓國佬

我記得上次砌遲屎都係4萬尾5萬
但宜家6萬

但砌咗一格又返唔到轉頭

但唔賭都永遠唔會贏

今晚會唔會出西甲potm?

正選全部都link到 都係擺佢super sub 但都無咩出場機會

已經輸左6,70十萬，不了

5212，2閘set balance attack 定join attack, cm都係balance ?

韓國最少人揀，一係意甲一係CB

死ser?

不過cb都好難用得著

原來87up升咁多

即放古圖阿路先

荷甲果幾隻面版stat咁正但細數咁伏既, 可以慳返唔駛奴

遲啲唔係有icon sbc 要食一隻icon咩？

最佳位置 3中場嘅cm
cam 同 cdm 都用其他好過

依排我都係噤唔知搞咩

係，寫到明

咁UT 同唔同到PS4 既人對打? 應該一樣掛

有冇人今日都係咁？

屌我以為自己問題 搞左半粒鐘

2隻比較邊隻會好用啲

psn死ser定點？ 你而家入到game?

Pires 係垃圾 另一隻唔知

baggio都後備

我登出埋psn 而定入都入唔到 單機game都冇得玩

psn好似死左

個market 2,8xx,xxx件野應該一樣

好在無 bid Pires

唔好買好過

另一隻都係垃圾

唔撚係掛 wfh先玩唔到

5212kante打中間cb 得唔得

我覺得揀tello最好，西甲meta cb多，德甲翼之前又有隻SBC，意甲中場反而少有

意甲普金中場真係無隻用得落手
揀咗tello 遲早做任用得着

今集壓星重有無用？定係心理作用？

今集咁多勁左翼
買icon都唔會買左翼

到底點解個promo完咗都仲可以出卡

個個禮拜都promote, 幾時完過

唔該師兄

好彩之前冇放
係時候了

咁我儲下錢好過

本身想買 if 麥明C 既
但唔知好唔好

打77友誼波要壓，其他唔知
反而要撐上85做任

買coins買mid 王子了

睇你用唔用5星skill
如果唔用又無特別夾chem要求
文尼正好多

Rttf個promo喎

今個月應該成個月都有event

使唔使上 if 文尼，見個價都差成 200K

有冇巴打知幾時出西甲potm，等緊felix

應該呢幾日

無必要，普金夠屈
留返啲錢upgrade其他位

market share ,ut 無cross platform play ps4打返ps4 5打返5

上集kent仔12月18號出, 分組賽都就完, 再出第2批rttf cap水, 好吻合ea作風喎

唔怪得知........仲未見過土豪隊

if 里山 8chem夠唔夠做

上集棄咗唔知都有sorly

打fdly奴任都一堆閪人

上個月個張今晚到期

唔係應該PS5容易見D咩 土豪隊矛理由唔買埋PS5

同埋而家出原來可以重覆隊
所以估唔到佢出咩

攻中既話用阿古路定簡尼好
簡尼會唔會太慢 E+用緊阿古路覺得幾靈活唔錯

亞古路啦...4*sm，殺到入禁區可以玩吓scoop，畀張catalyst佢搞掂

入if 里山好定係uel里山好

係喎，個個都慶祝

搭邊隻？

係咁0:0走場 晒時間
有時就單刀 紅牌完即走

Dembele

勉強揀 Barnes

阿古獸好撚勁 打翼 前鋒 攻中乜都得 夠勤力

勁鳩啲人，你要奴，人地都要，淨係自己贏就得，自撚私

herrera，為左連vela

認真問，對面自隊一球，通常會唔會幫手刷？

c7食咩chem?

會 就算dr打打下 佢空龍比我入之後都會比佢入球5球

我覺得今年多左好多西人
好多次奴任隊幾球都唔肯幫手

尋晚冇用包皮，但贏左波
條鬼佬inbox 串鳩我poor guys , where is your 包皮
用包皮輸都柒嫁啦，仲返人轉頭
仲要次次慶祝
咩人都有

Engine幾好 夠快又靈活

我想睇個message

夠用啦 8chem里山btb herrera stay back

巴打咁撚nice

近排冇咩撞閪人 奴哂意甲西甲
大家一有2球差距就識自動波幫對手解任 跟手都企到完場 唔繼續玩波哂時間

琴晚打左半場輸2球
跟住自隊
好彩對面比我入夠5球

就係依個一球差距同兩球差距，因為我要win，真打我都冇所謂，有時對面讓一球，就有啲尷尬囉

本身用緊in game 4231 (2) 用Martial Rodrigo 打 LM RM
成日覺得佢地參與度唔夠 set cut in 都冇用
今晚試下你呢個陣
連in game 轉陣都唔洗

布歐3星腳有冇問題

咁當然我入夠7球 先比返5球佢入啦

其實 我無咩所謂 人地讓w比我 我咪讓返5球比佢囉

誤會左win都唔要

無視佢幾星腳

前日打輸緊3球
我自隊兩球條友繼續搶波
果斷掛機最後睇佢入咗十幾球

咁又講唔通

我自己都pm 人，比我巴西人3球，我比 win,都好樂意。
win 唔難，帶帽難

佢隻右腳會唔會藍天射球

想問問左右Cam set自由走位，會唔會拎到個陣冇人拉邊？

上轉下算唔算upgrade
入左里山同felix 蝕左放唔返諗住自用
入場轉41412

頭鎚都難 有共識刷OBJ 換隻CB 上去中鋒
佢都係伊巴式怪腳入波

球球爆網

打防中拍里山
88馬圖斯係咪會好過88比提

用緊92利雲，諗緊轉唔轉好

1萬唔駛 咪試吓

中堅黎講係咪lenglet 好過ramos?

睇下佢幾時開始自隊
輸到3:0先開始自隊 不了

st會打傳控既唔好用佢, 佢唔識扭唔識傳, 係finishing一流

真心rb reus 麻麻地 但德甲cam無選擇

有冇經驗人士分析幾時放rttf最好價

手持davies, griezmann各一

主要唔夠快爆唔到人, 我入左來玩左幾場就放返走

上年 抽籤前會趺一趺 靚籤會升 壞籤趺, 再過1-2日全部都趺

on9 認真打完輸緊3球想人讓返你？

佢嘅意思應該唔係叫人讓
係俾夠五球停手

下我自隊兩球比佢贏喎
想入兩球攞多啲分都唔得？
咁你唔屌上面個啲？

10 chem if messi +Dembele +7 chem Neymar定7 chem if messi + fb Alessandrini + 10 chem neymar 好

尋日對咗嗰elite 2香港人
我半場輸2:1跟住佢message 我問5:5？
好人有品
有開yt 叫Ipmuji

你又唔係開波自隊 人地認真入你3球先自隊

你睇埋上面先啦
咪一9樣
你唔屌佢？

依啲我都唔會理，又要真打，打輸又想貪翻啲，邊有咁大隻蛤乸隨街跳

多d你咁嘅人就好
琴晚真係好彩
拎返600分

又倒錢落海了

咪係 讓係佢好人 唔讓係道理 老馮咁

.......好難賭WIN EA

其實你問我 我都無所謂
佢要真打 咪真打囉
打真完 發覺唔夠打 想dr讓我w換5球分 其實我都無咩所謂

但都遇過 我贏緊6-7 球 之後控龍出黎比佢入 點知佢跳鳩我舞

我都用緊利雲
慢到嘔 換返reus順好多

🇯🇵🇸🇪🇺🇦🇮🇪🇷🇺🇫🇮🇳🇬🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿

中咩

我唔介意人咁做自隊，但係唔好變左質，唔讓就衰人

真係咁想解任/拎分
就一開始自隊/pm
好過輸完先想攞彩

呢樣真 DR真打456 完人 臨尾讓返一粒
點知跳鳩我舞

咁始終都明 大家都係想拎多d分姐

我而家有冇開佢名先
你邊隻字見到我屌佢話佢錯我啱啊

巴打有冇做RTTF Herrera??

不過有時贏到咁上下

下半場尾都會讓返幾球出去比人

試過半場4:0 諗住睇下下半場入唔入到多2-3球 點知75分鐘都入唔到

之後85分鐘pm佢 比佢入兩球拎分

如果我早d入到 其實可以讓多幾球比佢

只要係馬體 一隻不漏

甩牌見荷蘭CM以為bb古
唔記得仲有西多夫

一開波自隊都唔一定讓啦
Pm都唔係個個開啦

一陣試吓先

係啊, 如果係RIVAL任我都未必讓, 放左工想踢下FIFA唔通老馮哂20分鐘比人解任。

對面讓係人情
唔好講到自隊就一定要人地幫你解任咁
如果pm左 講好曬 跟住反口 咁就可以屌
如果人地冇講過幫你 咁唔讓都好正常啫

Sor 唔識野
5-5有咩好處架

好過bobby moore

Win黎嫁啦8XXK

我明
我由頭到尾都冇屌過對面唔讓喎
係上面個巴打冇啦啦開我波

現階段b2b 黎講好勁下 stat

Win

食咩chem好
硬吹隊真係差張b2b
雙cm另一隻係allan

冇投訴

真係試過4231(2) 兩隻翼係唔識上 用到我燥先轉拍呢個

都係，險勝

岩哂啦
engine / Shadow

呢張都險勝

唔會 無d咁既事我自己so far玩咁多場都無乜因為左右cam唔拉闊邊路而屌佢地

我本身睇陣覺得4231 LAM RAM 好似夾得入得滯
怕攻太集中中間, 左右閘壓力會更大
睇你D片又冇咁既問題

得10萬左右，想換走ziyech ，換隻前鋒/攻中，有咩推介

我賣哂d肥

bruno/7 chem sterling

我主要用佢Hold波分邊，唔會用佢爆入禁區，用緊張普金好易比人拍甩個波，我見rb果張力量高左好多，所以唔知會唔會有分別

Rodrigo 信徒
平平地試下用可能會有驚喜
BTW 龍門用pope 好抵玩
Hojbjerg好唔好用

點解咁多人用POPE??

打撚到想棄game ，更新完成隊波都唔識攻咁，正前麥包皮完全無走位，on99咁

性價比第一,
平價Green Link Gomez
Boras 呢D 25W+ 都係用佢

幾好用，數值上唔靈活，但用落幾輕身

已經用左4231 打左三星期WL

20先難入啵

morgan 夠打？

食咩chem
WL 用佢 同一場比人笠射入左3粒就冇再用
正常射波 佢就正正常常

老實講 俾人笠死唔關個龍門事喎

BF輸到仆晒街呀

有冇人用過沙維? 好唔好用?

basic/手套都得
唔係要用alisson 夾chem 我都想繼續用pope

夠我慘

今個BF 收鑊幾好

輕鬆賺球幾

而家當左炒卡game

幾日無入埸 就黎唔識玩

我輸左pack 半
同埋賣隊果1mil

我哋個acc 受到咀咒

佢已經係龍門口無出營 唔識跳 就咁睇住入

之前有無入肥炒下

無用過其他中堅，但勁過隔離果個

有無巴打用過張if基沙文
張卡面好靚好好j巴迷想入
同普金分別大唔大

我覺得laporte幾好用

笠射真係有少少BUG
但有時笠得唔夠高就比人接
不過最近更新完個笠射好似廢左咁

未用過rg,紅卡抽到
好正

你就好啦

紅卡面仲好j

不嬲用開雙前
單前又縮到咁後成日打唔慣
點知好好用

一停變炒卡game 隨時就fifa 22見
所以仲係奴緊

買左mid王子想快啲返屋企打機

唔會咁都俾EA ban呱

我由41212 轉左用4231

真係咁勁？ 有無咩原因

otw ziyech

夠高少派膠, 幾穩陣

用腳救波個個特性都幾實用
同埋唔知點解隻alisson成日企係到睇波唔撲波

有冇人用過Neto同pope，邊隻好啲

屌，想開75+球員pack，禁撚錯左icon pack

pope

有Saves with Feet 同Comes for Crosses traits

又成6尺7, neto無trait得6尺3

開左咩

伊恩胡禮
兩隻都輸

我都係呢張

馬仔
入場son打cam 馬仔Lm

我個陣都同呢位巴打差唔多
St用緊耶穌仔，應該換7chem Sterling / Mane / Auba 邊個好？
少用SM

而家向緊好果方面諗，遲d strong link皇馬咸爺

般奴幾好用

你果3隻價錢都己經話左俾你知邊隻好

邊到仲有coins 買

本身想砌迪比但好似chen唔到，隻法國佬又係

似福仔

既然入唔到隊你又砌來做乜

其實martial點解貴過耶蘇咁多

唔好燥底
燥底引致心急 心急先覺得佢唔走位

有POINT

矮+冇SM版福仔

來自法國媒體圈的消息稱，美斯（Lionel Messi）將在明年夏天離開巴塞隆拿，但他的下一站不是曼城，而是巴黎聖日耳門。

記者Daniel Riolo對《RMC體育》披露：「美斯明年將去巴黎聖日耳門。我是很認真嚴肅的，美斯明年將去巴黎聖日耳門。」

這一說法和尼馬（Neymar）在歐聯小組賽對曼聯賽後的宣稱形成了呼應，那場賽後，尼馬說：「我想再次和美斯一起踢球，這是我最想要的，能夠再次在球場上欣賞他，我確信到了明年，我們必須這樣。」

下年LW 尼馬 ST包皮 RW 美斯

屌

大家都係英人不用分那麼細

包唔係去皇馬咩

唉，千八分跌到落千五

幾鍾意迪比

不過買coins想砌阿古或者買隻文尼

Walkout
阿根廷
RW
PSG
Di maria

琴晚我都由1600跌落1400...
啲人完全唔識走位
防守又唔跟人企定定

但人地啲前鋒識反向走位癡撚線

個troll 仲要再double

想問吓達史同pope邊張用落穩陣d
我自己用開達史覺得都唔錯
失既波都係必入無乜派膠
但見大部分勁人都用pope

星期5打wl啲球員真係特撚別難用

佢只係福頭嘅附屬品

啲人用pope係因為佢green link到gomez同埋個摸組夠高反應快

250打st麻麻
兩翼或者cam比較岩佢

龍好地地就唔好換佢啦, 始終風水野, 無絕對勁or渣

pope d傳波有時嘔血
分邊有時出事

利申廢

I know that feel bro

有時候係on9到舉手向前跑，之後一傳到去就縮返後

咁我用番達史算
我之前拎埋張入隊達史去做icon
依家升到6萬要食炒價買番
輸哂

今集費明奴打cam/cm仲好唔好用？

佢淨係得82 佢都撲到波 唔派膠就算啦 唔好期望咁高要佢做埋分波 長傳

1000蚊鬆d唔好咁高要求啦
英超龍自己用過if ederson alisson pope
最滿意係pope

想問下有冇人用過86 Gerrard?
想用佢打防中，但def workrate得 mid 唔知掂唔掂

最戇鳩既係佢啲走位完全唔係走空位係貼住個中堅咁點走甩對面，搞到我都唔識俾

之後試過10射0中，對面3射全中入埋

點set啲咩戰術都無用，啲人都係企係到on99咁

咩龍都會派膠同埋企係到唔撲,
用過平既感覺條氣順D

係，完全認同。
依d最嬲最忟個位係，唔係話完全唔夠打，而係自己隊波中左降頭咁。

cam唔好用 唔夠靈活唔夠快 所以靚inkability都咁平

有冇人用過lloris

Dr 都打到出手汗

有時就2個自己友ON99撞埋一齊俾對面輕鬆拎個波

文尼同福係最好,但真係買唔起

開好野is ok

想問下上個禮拜d1 r1幾多分

其實我覺得中 script 真係好閒

但gameplay 唔穩定果下先攞命

時快時慢 時鈍時爽

應該最少要14500

咁auba啦, 開game用過一排都幾好

宜家個Gameplay就係每打幾場就自動nerf哂你成隊波
話知你11個99,要犯低級錯誤嘅時候係永遠唔會令你失望
唔係話有修正唔得,但柒柒地都係電莖,呢D修正明顯到咁,太介意輸贏真係得啖笑

今個星期14w定17w好

第一場WL就咁打到好撚攰，CLS射極都唔入，2球唔中龍都係中柱

提提大家5-6號要掛twitch

係咪睇live先有用？

唔洗擔心
我早兩日185x
跌到落琴晚1378

下

14 is the best
輕輕鬆鬆夠DR分嘅話又可以送下win
反正14 17 20 都係出垃圾

比你講中哂，咁14算

對手係咪爆機隊?
對過依個隊ICON, 爆機隊, 辛苦反CUP完場前和左4:4, 最後輸12碼

我每個星期都會儲起哩啲圖
每個星期都3-5張不等

巴打d1?

4231 cam用sterling定if 基沙文好
有時會中場變陣442 2打st

15k先穩 不過rank1都係開垃圾

對面平民廢隊

係，今個星期三晚睇個陣係14120

請問玩英超拎左故事Tello可以點連Chem?同埋應該食咩卡?

國際咁樣得icon/熱山

真喎，開頭好地地，之後會搞到啲人變弱借
黑福 費明奴 dribble 咁高正常都癡腳
佢夠膽死左菇都推唔到個波

最on9係開頭走位好勁，走走下變弱智
之後直頭唔走

屌，今個禮拜真係輕鬆打14/17w算
兩次23都無正嘢

同埋啲防守永遠埋唔到身同永遠將個波送返俾人

11w先多正嘢

rank1開2星期都係垃圾
今星期拎錢算

個幾月23 個個星期食哂屎

咁會好快玩完

我唯一一次中好嘢係11w

點解成日打Dr都見到啲全銅隊 一開波就彈 咁又哂左一場

痴線佬開出來擾敵掛

今年有無個個羅馬尼亞pro player?

要跌dr刷任務

想問吓防中用de jong加8chem 老母夠做？
如果要10chem老母就要用promes換走fati
但fati整咗又想擺嚟打翼

今晚又有promo

邊隻英超前鋒打cam勁？4231

有冇人試過打wl之後人地走場但冇左個勝場

次次14w都抽垃圾
上星期唔夠時間打，11w，即刻中walker

屁包朗跌左咁多既

如果打打下會發覺有一兩個球員特別弱智 要果斷換撚走佢

每星期總有一兩次

係囉咩事
我嗰隻都係唔放住hold多陣

我11w中紅福，之後14or17w都係who

辛辛苦苦打哂三十場14/17w最高得83
11w中好嘢嗰刻真係覺得自己好on9

講起就嬲 今日打dr 50分鍾輸到5比1
條友不斷向後場帶波 互猜
唔係叫你放水 正常咁玩都得掛 想博多1球2球拎多幾十分姐
仲要球球都跳舞

我都係咁,上兩個禮拜更新完開始黐線,唔知係咪網嘅問題,但係測速又有二三百mbs。你哋用咩寬頻,我有線

關鳩事咩咁迷信
夠有人20幾win中美斯

另外都想問吓有冇用有線嘅巴打呢排感覺打落好唔順,想睇吓係咪寬頻嘅問題定我自己問題

上futbin睇荷甲個3隻d 細stats
隻右翼係好撚勁 不過好撚難刷
其他2隻就得大stats好睇

有線其實有幾ping

長期20-23都係中垃圾

唔係話高ranking唔會中好嘢
只係講緊感受唔到對比起低rank，高rank中好嘢機率嘅優勢

睇過人開n個account開紅卡就知咩料
個機率西到仆街
中好嘢純粹睇好唔好彩

上面有人話11win先有正嘢

14 win 易中好野都係因為最多人14 win啫
到我自己14win都係出垃圾

不過我試過17同20
結果係仲垃圾
所以都係14算起碼冇咁辛苦輕鬆啲享受下週末

老母食shadow加爆速度定食錨加身位同aggression好d

星期五都冇啦啦急跌幾皮

用電腦插lan線得4ping 粒波都唔肯郁

都五格,4-8ms,但入到場11個都係企喺度睇波

Promo panic

Shadow

其實連支那人都係4ms
所以根本唔可以作準

只不過係唔好打>10 咁解

唔該sam gor

嘩

晏就放哂 數據黎睇 totgs係跌得最勁既一次，因為totgs出既都會係屈機卡，過一個禮拜又有futmas 又有大把卡

咁我又無諗過，我以為全隊都會係咁

上網望一望見隻屁鹿跌到咁勁

真,打大陸狗真係好撚伏

尋日我隻華拉尼連續三四場係咁派膠 嬲度即刻賣左佢

明明尋日已經知會出
呢個鐘數先跌

個個臨尾先賣 咪趺價

屌
中bug兩邊22隻人都白衫42號

更新咗之後個gp 有冇嘢唔同咗 打落好似有啲怪

Rodrigo Martial Jesus

尋晚同今朝已經走哂d貴卡

果時個價仲好靚

韋拉俾Nice炒左 踢得咁閪係就早1個月炒啦屌

Atal苦區

試過一次

有冇巴打做咗隻rttf 馬體 herrera

用緊IF Valerade 但係硬係唔多夾
又易斷氣 但已經87 Stamina

隔離CDM Sissoko, 有錢就可能換Kante

2雞算la 當入佢張if

不過佢今年好似無咁sharp

有d想呢家放
all in完牙朗同朋友
呢兩日個戰績都係差唔多

好彩先兩萬又坐左咁耐bench抵番

牙朗好勁
學呢度巴打話齋 鳩射都入

刷77任後備換入嚟都抵返

有無人奴kent 二世

我廢
射極都射落人堆度
都係鐘意玩靈活型多d

想入番隻kante
個價屹立不倒

初頭仲以為自己柒冇揀波衫
睇睇吓發現屌隻隻都42號嘅
好彩係dr

用過普通，有時上身係幾勁，不過矮

好廢

係咪覺得好似難攻左

第一場WL就比miss 4球單刀+比人炒0-3

Game speed 慢咗咁

想奴，但無荷甲人

我7個全部都係買

都係既，我都有咁既感覺

我留左包今晚抽，所以唔買住

係咪慣犯嚟 追和三比三之後走場 屌那星

真係好多呢啲仆街，好心打機做番個男人啦屌

打極都係2000sr up嘅
明明我得1900

sbc mm都要交荷甲

42號好波呀mark住42號呀

白衫42號一腳妙傳俾42號！
白衫42號咁都走漏呀？
42號再一腳橫傳俾後上嘅42號大腳破網呀！
42號做咗千古罪人喇今次！

唔明點解啲人可以出埋啲唔知咩閪招害鳩我，疾幾疾之後斷線，扣我一場

利申：不嬲唔做閪嘢

有無食評

諗起以前睇波

希臘果d 乜乜路斯
俄羅斯 乜乜夫
捷克 乜乜斯基

屌對住啲支那仔
6Ms都硬係有delay
仲要俾佢隻告魯夫屈機
屌佢老母

希臘歐國盃果年

個個六個字起跳 仲要打到決賽

急口令

11w紅福
14w 17w 出who

If walker食咩chem好 諗左成日
Anchor sentinel 定 backbone

又食柒咗我一場

入場黑mon?

打條撚咩dllm
對面隻龍咩波都救哂
12碼撲錯邊 隻西腳都要救到個波 食屎啦EA

90分鐘 under review

其實sterling真係好撚靈活好扭，係射波唔太好，成日比人救到，定其實係用家問題

勁到 我依家先一win

射波都好撚FIT R1+O唔差

如果人地球球慶祝絕殺佢果陣跳返PART舞都唔係好過份姐

每年都唔識用嘅人 普巴同sterling

成堆刷英超意甲阻鳩住

得人哋撩我5-5
我撩人哋就冇人肯制

Finishing 有85
射遠柱都好正常

入錯姐

supre sub 黎講 佢同atal 係咪一樣

半icon隊啲人通常人渣黎

dr有dr任嘅

究竟我得罪fifa啲乜野
今個星期 18xx 跌到落13xx

打wl 6場輸足6場

自己打得差=得罪ea?

隻game根本垃圾

第二場under review

連輸都唔熄機休息下
同佢鬥氣輸得仲多

更新下先
打左8場 WL 輸足8場
岩岩個場中兩次柱

自問唔算廢既 長期d2
成隊最勁係普金timo Werner

成個禮拜啦
唔想miss wl

今個星期慈善送win算

認真休息下先
愈輸愈打就再輸多幾場

黑山放哂未

你今日打得差咪會輸

唔好咁啦

炒卡算吧啦

我連世界級5星現腦都打唔贏
其實回先過到人。好難過人

有無咩操作指令必學？

我術係識L1 + x走位傳

R1 + 射門咩情況先用？

好難現呀

如果扭埋龍門都可以射出界呢

11月POTM Nominations :
Chilwell
Bruno
Grealish
Hojbjerg
Ogbonna
Ward-Prowse

想知咩係under review

輸咁多場都可以有excuse

想問下如果用rashford打st要點先可以7chem 依家得4chem

LM->LF

食卡轉做LF

應該ea做你

Felix

thx ching

Lm->LF

未 等多陣

首先不推文
同埋打電腦最好用防反
用三角放狗

fdly都球球full replay

勝差輸到-7仲係連輸
有乜好話ea做佢
打得稍為好少少
根本可以大炒form -7嘅對手

唔記得不推文
如果打人呢 1on1 次次都輸

Felix幾貴都值得做 因為winter 再upgrade 就正

貼陣
同埋你期望點樣扭人

咁咪唔好1 on 1
猜波入禁區仲好

上集要加3點先有winter upgrade
今集唔知喇

跟左呢度個巴打推薦陣
我技術評分去到150到

依到都好信

用落好似都順過我之前
同埋應該唔關個陣事
係技巧問題

建議轉玩career mode

打人好過打電腦 咁悶

我有計有幾多場
星期二到而家打左26場
輸左23場 和2場 贏1場
剩係dr + wl

唔抖下？

算啦
已經慣左一到周末就有人上黎屌下
比佢地發洩下啦

有無咁誇張呀
d2無可能輸到咁呀嘛

會唔會扭完用左wf 抽呀

你個陣冇問題
打電腦只要有耐心排好陣型封佢傳波嘅人，再打防反直線劏穿就得
建議你睇下yt boraslegend嘅射波同傳波教學先，唔係講笑，真係要睇，咁你會學到唔同情況點傳/射係最有效

打神獸隊好辛苦 比隻mid外星人強姦

上年賓爺炒車炒到仆街